誠實作答：投票陳梓維的你有冇後悔？

正評：早知選個正正常常好過
負評：弱智自大會考0分都唔割

無得後悔
好過投親中派

點會後悔，人地選白區，起碼肯去打保王黨，剩係果份勇氣都夠投佢啦。

好奇一問需要咩勇氣
Btw 剛上任 其實有得救

陣營來講 無後悔

人來講 好撚後悔

要後悔都應該係比建制垃圾選到個幾個區既藍絲狗

好後悔，早知投建制好過，有排捱

選佢都係立場行先架啦

咁你唔去選？你估實贏架？好多素人原本都只係諗住增加建制派選舉成本，無諗過會贏到。而贏唔到又無人投既話，連按金都拎唔返，莫講話要自費負責宣傳開支。

冇
要話俾全世界知寧願射俾弱智都唔益建制
而重要既係我唔係嗰區，我都冇票

成班五毛衝晒出嚟開post討論陳梓維

佢本身係選白區，好難有其他人選，起碼無人好似佢咁有勇氣去撞果區。

冇喎，人地都未做野，咁快就出post
最多咪4年後投走佢，有咩好開post

點後悔
唔通投民建盟咩

你出過個post問有冇人後悔唔參選埋一份好過啦

呢樣真

咁多年都唔覺區議員有咩咁大作用
不過班奶共ge輸左起碼有得開心

冇 今次係選立場
為個區冇更有能力既手足出黎選感可惜
陳梓維係個個時刻參選已經顯示到佢有眼界同勇氣
呢四年係佢證明自己既機會
衰左 會考0分 弱智呢啲標籤就跟佢一世

1 on 1 都後悔？佢唔出現咪保皇黨贏囉

選民要負擔自己選擇嘅後果
冇得怨人

好多分化撚
唔完美可接受但需要改善改進

所以寧願請弱智？
佢好似古代果d廢帝

多謝五毛浮面

請Tommy啦

喂近排啲5毛廢撚咗咁多嘅喂

慢慢學咪得囉屌

揀個屎味嘅橙

佢做得差4年後可以搵另一個泛民踢佢走

你咁弱智，我地都無放棄你啦

至少人畜無害，好過隻民建聯曱甴

佢4 年唔出席開會又點話，踢走葉賤人都夠曬

on9
唔通投比建制咩
無得揀嘅情況下唯有投比個弱智姐

單對單無得後悔
但依一區竟然只係派一個低智之人出戰
可能依區本身都有啲嘢
無正常人夠膽得罪葉生

起碼佢選到係有個機會改變
比保皇選到連變既機會都無

後悔唔投建制？

民賤聯個個就叫正常

其實樂觀d睇
某程度上係鼓勵緊高學歷既年輕人從政
大學學歷以上何需下下都爭ao
區議員都係個唔錯既選擇

大家比意見陳議員做野好過啦

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

當初原意係單純只要唔俾建制贏
就叫目標已達

所以先出到今日嘅成果
否則又會去返咩含淚投民主黨之類嘅爭拗

投建制都係等於冇區議員架啦 有咩所謂
起碼佢唔會cap水先

好彩唔是我嗰區咋

過幾個月再睇下 是非咁多有鬼用

俾人恐嚇
打爆頭
算唔算

成班popo衝出黎講陳辛維

話人弱智做乜 依家建制唔弱智？

已block樓主

心水清

正解

有含淚feel但都冇計

一係射落海

一係射落親共派

一係求其射落個不知名人士到

基本就無得揀

有咩可以後悔

都未真正開始做 做咗一排睇下點再講
而家有事發生咗正好可以睇下佢會唔會改 定係錯落去

我好後悔無報佢果區

加上點都好過投建制

佢弱智過元秋同樹根先同我講

ao300個人爭一個位
協商好既黃色區議員就2揀1
識諗既4年後去報名啦

冇

你都ON9, 搵舊屎都好過葉傲冬啦
要怪就怪無其他人參選

就算佢乜都唔做，都好過保皇黨亂整d燈飾呃你幾百萬
0同負數既分別

佢揾到office未 係餐廳in人?

拉

百屌先會成材
俾啲時間同空間啦

佢得一個對手 民賤聯

冇得唔投

最緊要係有人願意幫佢手，邊會係區議員自己一腳踢哂咁多嘢

冇後悔

弱智都好過DAB
黎緊4年起碼可以夾實佢

又唔會後悔嘅 不過佢啲行為好撚on9 希望佢改善下

你投左佢咩

咁多人咬佢，證明中蟈好唔ＬＩＫＥ佢上次炒底隻土共

BLK

分化post

好過少數反對民主派

萬事起頭難
唔想話佢咁多、做得唔好可以改善
人蠢可以教精佢

你又唔出黎選
批評完又唔講有咩要改善
拉

好多五毛

有幾多參與人比黑社會襲擊?
女有梁凱晴
男有岑子杰
仲要唔只係得佢地2個，你一查新聞應該都清楚
就算到而家佢地都可能受到唔同人恐嚇，仲要擔心自己屋企人被人盯上。

我幫兒登仔講定先：
樓主5毛分化撚
開埋呢啲分化post轉移視線
咁多建制議員又唔講
我地兒登仔一定要盲撐
就算佢條女up相 佢自大忌材 自悲戇鳩 我地都唔屌得
含撚投含到2046
兩球已袋理撚得你 手足出血佢收成
總知咩都好不割就解決晒 無問題

選建制你準備睇住佢每年掉幾千萬起D ON9野啦

無

唔係我個區

好過反民主派

唔係自己個區咪唔後悔囉

洗唔洗咁快搵打手上來吹風
我唔係佢果區
但如果要保皇同佢簡
咁一定係陳梓維
我就係要話比班保皇知
我選個吹氣公仔都唔會投比你
做得唔好咪屌囉
從來冇人話係黃既就有能力
有票既重要就係我下次可以收佢皮
佢真係做得差既話
你地荒下次冇人出來取而代之？

他都要肯學先，請個議助都要學歷低過他

你呢？唔去參加？

收皮啦，垃圾post

你都onL9

好多打手

投保皇拎地區錢支持明日大嶼仲撚後悔。

至少唔會多一個敵人

暫時睇唔到呢啲標籤會甩

百花嗚放捉5毛

你鳩up就識無家底無收入要拎皮幾野出黎搞選舉都抵佢贏啦

好奇一問，咁你唔去選
除非你至少選過區議員，唔係就縮返入你老母個閪啦

無

弱智>>>>建制

拎佢話比全世界知

有咩問題？

一定唔會後悔 點都好過奶共狗

早知自己落區選

諗後唔後悔，不如諗下點樣幫佢好過啦⋯⋯

點會後悔

保皇黨在位時有野益過你咩

比時間佢 做都未做 唔好咁快就話喇

佢就算唔做野 都唔會賣港

明未

佢什麼學歷

咁撚叻你唔去選？

好撚大陣酸味
而家出左個低學歷既
就開post問後唔後悔
人地乜都未做 就笑9人
你地咁撚叻 點解又唔見你地去選呀??
鍵盤戰士

已成定局既野 討論後唔後悔無幫助

一做做4年
佢做左幾耐區議員？有無十日？
後乜撚野悔，無野好值得討論
不如諗點幫佢手仲好

連登仔真係垃圾

唔撚請d依家呢種大學生就話人地自大

又要酸鳩人地選到

閣下咁撚把炮做乜唔出去選，人地選到就話自大

垃圾唔緊要，垃圾而不自知先最撚煩

後咩悔？搞清楚個目標先，從來都係要建制輸，宜家佢俾個名出黎先達成倒件事，初步目標已經完成左，下一步要做嘅係點令佢重回正軌勝位呢個位，無打算參選嘅衰啲講憑咩割

請人手法有問題啫，岩岩先開始個任期就咁快話投票，玩少d膠啦

呢個真係重點
陳梓維個選區仲要咁黑
可能啲人見佢弱智先唔打佢

熱狗又跑出來吠

後悔既不如問下自己點解唔出黎選

學習既過程黎，唔好放棄佢

以前果個都係唔做野架啦下話？（唔係住果區）

已經有幾區被迫投咗熱狗
佢哋都係得益者
吠乜

點都好過選建制出黎養大白象

向好既方面睇
佢唔識掩飾 講野好老實 成個毒撚咁
希望肯聽手足意見啦

如果後悔會係後悔自己無出嚟選
佢係唯一一個夠膽企出嚟嘅人
怪得邊個

佩服佢嘅勇氣，希望佢改下作風

利申：唔係嗰區

下唔通投藍？

投個四肢殘缺、盲聾啞、智障、心臟病、高血壓於一身既人 都唔會投比民建聯

就係見佢弱智先投佢

佢如果覺得自己有唔岩一早出左post道歉
死牛一面頸
我都唔知點幫佢好

要後悔就後悔自己點解唔去選
而唔係後悔冇投保皇黨啦

挑戰不分化既極限，呢個係繼捉鬼後另一個考驗黎

同意
人身安全 錢 面子（比人笑到面都黃）
全部都需要勇氣

難聽啲講句,你要一個奶共定係要一個弱智仔
佢做唔掂咪揾人教精佢

屌你老母依家啲大學生有咩問題啊，有啲咩嘢行動大學生冇份啊，幾間大學俾警曱打到慘不忍睹啊。就算唔講佢地嘅犧牲，每一場行動都見到依家啲大學生幾有能力啦，王維基都話好想請，但個陳議員一句話怕自我中心就全部排斥，佢有冇諗過人地大學生係為左幫你先去in渣，出面大把好工啦。你又話人地酸，酸乜撚啊，乜你覺得佢係靠自己實力先選到咩

Agger, 普通人要百屌，佢要億屌成材

就算我係佢嗰區投咗佢都唔會後悔
唔通俾另一個evil多百倍嘅支共家畜害自己咩

投佢出嚟嘅人唔好投完就算
要導正陳生成為稱職嘅議員

呢個Post可以一次過抽晒啲五毛出黎

我送個位比乞丐都唔益建制

陳議員成日去抗爭現場

重點呀 巴打
搞撚掂葉仆街已經夠
陳梓維係bike 定人工智能根本係次要
你地要記得係多得佢肯行出黎先搞掂隻老虎架

往後佢做得好唔好，可以慢慢扶植
曹操後代都係無能之輩
點解仲頂得住諸葛亮6出祈山？
就係因為朝中有賢士幫佢
真係真係搞唔掂咪4年再選下位同道人囉
唔好咁快放手啦

其實你出多個post都係想笑多佢一鑊啫

其實你地唔好諗到佢咁大問題啦
只要搵個sd中文CV, 態度好嘅人應徵
咁咪解決哂所有事囉

比建制贏你仲後悔

屌你老母啊，後你老母悔。我地自己手足來，屌係想佢好，你自己要分化要奶共就自己去啦。

等沉，不要再回復
先上任幾日就要人後悔，
罷明係落選者文宣。

見你話投建制 就知你on9

個post都幾撚無聊

做得唔好=正 好過奶共=負

應該係泛民後悔冇派人選

有無發現波台狗好鍾意focus 係佢身上
有咩目的呢

想要個好的區議員係其次, 但更重要的是要令對家輸

一早就話，只要踢走保皇，就算放個假人上去都冇問題。

後咩悔? 有第二個可以揀?
你叫我投建制? 你戇鳩㗎

on9
佢點柒都唔應該後悔啦，俾個民賤聯選到仲衰
反正本身都唔預個民賤聯做嘢，而家咪當俾錢同路人

寧願簡個弱智咩都唔做既隊友
都總好過揀過會背後插你幾刀既人啦下話

一向唔係要本土/泛民/素人/熱狗贏
係要建制輸
利申: 唔係佢果區

挑選人才的標準
如果招不到聖人、君子
與其選才大於德的“小人”
還不如選擇“德大於才”的愚人。
原因是君子的才干會用在善事上
而小人的才幹往往用來作惡。
愚人因為才幹不夠，就算想作惡，也會有短板。 就像小狗想咬人，人還能制服。
如果小人既有足夠的陰謀詭計發揮邪惡又有勇猛的力量來稱雄時報
那麼就像惡虎漲了翅膀
所帶來的破壞力真是難以想像。

閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選，閣下咁撚把炮做乜唔出去選

咪撚戇鳩
佢做扯線公仔炸

原來嗰個都冇做嘢ga啦 最重要踢走建制賤種
而且又冇得揀 就算選個唔識做嘢又點
佢識去區議會投下表都夠啦
大把建制派議員 成屆都冇出席

對手係民建聯，邊有得揀

你個專業分化戶，起一起底現哂形
兩個選項都好on9

唔係比保皇狗咪得
射落海都唔益共狗

應該後悔我地冇去參選

咁你唔屌埋成個區咁多有能力手足唔嚟選
如果佢會去區議員投票已經做嘢多過d保皇賤種啦

佐敦南既人都未屌 幾時到你班五毛有資格

其實投佢都唔係因為佢做到野啦！純碎唔投保皇黨姐！

係都本土啦

總之點都唔會投建制！正正常常？建制有咩咁正常？

希望佢肯改 虛心邊學邊做

係真希望佢醒醒定定唔好令人失望啦

咩寧願?有多個選咩?原本嗰個都冇做嘢㗎啦 最多咪成功爭取

射落海都唔撚益對家

so what
證明建制派連弱智都不如

使唔使咁多個post都係笑佢 搵人教佢咪得囉

投建制就會諗辦法整死你班後生
投咩人都明顯好過投建制

記唔記得投奸人689既教訓？

收皮啦

講完佢未？
有咩意義？
唔通揀建制？

完啦好嗎？你咁多野講當初又唔去選？

唔割，希望佢可以改

人地一月先開工，後悔乜先？人地未做嘢你地就出分化文為乜先，唔好用學歷去睇人好唔好？大把做到野或發左達既都無學歷架！機會都無比人，你割乜野𥱊？人地尼3年真係做得差唔好，下屆未再選另一個囉！唔係一兩日就問人後悔有無選佢囉

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

冇 小心有人帶風向

投個乜都做唔到既都好過投個會害自己架啦

東大嶼發展一定要搞
對香港人好事嚟 唔好咁短視啦

樓主都幾勤力
只係呢個ac一日都開幾個梓維post

你咁後悔 唔自己去選代咗佢個位？
成個連登喺度屌晒鬼，結果行動力連個低學歷嘅人都不如，大家冇資格批評佢。

投得個咁嘅人，期望佢水平去到邊，大家肯定心中有數。

投舊石入去擺都唔投「正常」少數激進親中恐怖分子
更何況佢唔係無可能改善
To陳議員：比心機呀屌你，唔好衰比人睇

五毛，教而不善再後悔都未遲
學人吹風，好彩巴絲醒番次

你條仆街分化撚, 留意左你好耐
BLOCK9U, FUCKER

唉 早知投葉傲冬好過 當初成家人都投佢 依家比屋企人屌話我做咩要投比個弱智

選個無作為既人都好過選個仆街

葉傲冬畢業於油蔴地天主教小學[5]（1993年小六）、何文田官立中學（1998年中五）及余振強紀念中學（2000年中七），後於分別於萊比錫大學、香港浸會大學及香港中文大學修讀德文、歐洲研究（主要研究德國）以及文化管理。

陳梓維於1992年在廣東韶關出生，4歲時到香港就讀幼稚園，當時與父親同住青衣長青邨。9歲時，他隨媽媽搬回大陸居住，並成為跨境學童，後來又搬回青衣。他在2010年香港中學會考中只得零分，之後曾就讀毅進計劃，但最終不合格。

有得救既
請個叻人做哂佢啲野
自己印印腳淨係負責簽名每月攞番一萬

理想腦細生活

作得麻麻wor
要唔要换個ac試試？

收皮啦成日開埋咁既post

民賤聯用你啲錢起垃圾
同黃營唔做嘢
自己揀，我益都唔益民賤聯

咁後悔啲人唔自己參選？

親中個啲就唔係弱智咩

邊舊屎無咁臭，我覺得民建聯臭啲。

一個2個唔岩聽就分化撚五毛

傻閪左呀？
一爆佢有小小新聞就萬年蟲咁樣討論
話無網軍我都唔信喇

收皮啦你

咁佢本身就好有話題性
同埋都唔撚係小小新聞
由佢係咁提佢個復康女友已經引起好多人注意

屌你老味，你唔停每日150，唔開發棕地，兜個圈去搞明日大嶼？
算，我都唔柒同你講係咪應該搞。

而家林奠要用6千幾億去搞，仲要只係首階段，啲錢擺明送中，你個撚樣仲話好事，一定要搞。

仲有之前班保皇區議員投撚哂票用地區啲錢支持明日大嶼，地區唔撚洗建設？

我諗你唔係五毛就係弱智，
番天安門旅遊啦柒頭。

唔抵得人叻過佢真係痴線

所以就多撚到我入親都見到佢個名？
今日1月4號佢做區議會第四日就話佢能力有問題？

咁撚多人第一次投身政治唔係搵人比方向佢而係屌柒佢先

再講 起底功能係咪真係好難用？

做咩仲要開d post等大家評論佢
係咪要每日都loop?

下次搵個有能力嘅手足替左陳梓維啦，俾呢條友出黎真係連藍絲賤種都笑鳩我地無能就係無能。

單親支那公屋窮撚蠢 典型連登仔

但唔投陳梓維比建制派會仲仆街 建制派一定會害香港幫中國

唔割！

好辛苦騎劫完人地勸諫po，點知依家仲係成千負皮
係唔割啦吹咩

比足哂機會都衰 證明能力不足

以你上線嘅時間同頻率
我客觀咁判斷你係典型連登仔

錯史實啦ching 曹操後代唔無能嫁

唔完美 可接受 但需要改善、改進

曲定直架 ching

總好過食屎

零分都企出黎打少數派呀

姓曹嘅都唔差，係姓司馬個班啲仔弱弱地智

曹丕曹植都已經唔係無能你唔可以因爲曹操而話佢D囝無能但係梓維真係廢左少少希望下屆有手足替左佢個位啦

相比蜀後主同吳末帝黎講
真係唔敢講魏帝無能

好老實
就算放隻 真·狗同少數派我都會選隻狗唔選少數派

不嬲都唔係要邊個贏，而係要港共輸，所以先講咩含住撚投泛民。不過佢當選後柒事連連係値得擔心。

其他有能力手足冇佢咁得閒

若係PK,仲衰過藍.
人神共憤

就算造福唔到社群，都不能禍害人間。

淨睇條臭閪老公，我唔撚理佢喺數學界有幾撚勁，淨係佢自己個老婆都攪唔撚掂，個老婆不停出嚟禍害香港人，禍害下一代，呢啲嘢做老公要制止，咁撚樣都唔制止，我理閪佢喺數學界幾撚有成就，佢只係一個懦夫，只識活係自己象牙塔果啲屎忽鬼一撚樣，對社會毫無幫助，怎至令社會倒退，大學就唔俾壓力呢條懦夫，真係仆街。

其實葉傲冬係咪真係堅到泛民覺得輸撚硬
荃灣海濱都派岑去打狂人啦

起碼佢打低油尖旺區議會主席，仲係民賤聯裡面好有名、接班大熱之一、葉國謙個侄仔
樓主你得咩？

無，只少民建聯輸個陣我笑得好開心

記唔記得投票前講過d乜

唔係想民主派贏，係要建制派輸

宜家誠實作答我一定投你老母

黑色5 毛警告生效中

你唔係果區 緊係唔割

引分化撚出現

屌, 你係咪故意咁講, 想比人負皮?
不過你暗示, 唔通投建制咩, 有乜好後悔? 陳梓維投共的話, 先值得後悔

弱智一問
佢做左咩弱智野？

因為冇諗過會輸比個弱智

野都未做就話人弱智

唔通投建制咩

最新風向
上任第三日就開始搞分化

人地會考零分和考毅進不合格，他要議助學歷低過他都幾難搞，加上地區工作唔係玩，其實好易出事

我唔係嗰區但我唔明有咩好後悔

講到明，唔係要任何人贏，係要土共保皇黨輸

Yes，開會俾人笑死都似，建制搵人 in 佢議員助理玩9佢都得，次次都咁柒好難救

對家咁都輸 反省吓啦

對唔住
原來你講丕 植兩兄弟🤦
我應該指明係講緊曹睿同曹芳 😂

你黎個智力得7 既黎比

投佢， 佢智力問題
投中共， 我智力問題

雖然笑住佢手字咁投俾佢，但從來冇後悔，起碼而家仲成日見到佢擺街站

投白票對家又一定贏，唔通投民建聯咩

唔請學歷高過自己既人

投建制捱得重辛苦啊五毛

五毛分化黑色警報

每個人都有自己嘅崗位

如果次次一句點解唔自己去選就當回應左 其實都幾唔成熟同唔現實

如果照你邏輯 咁美國人一定唔可以批評佢地總統？因為佢地無自己出來選？

0 好過-100太多了

講得好